其實每次棄gear有冇人回收返?

好唔環保。。